等睇黄心穎隻臭雞出嚟喊兩喊 TVB照捧

我就等睇場大龍鳳
呢隻戲屎姣雞到底幾時先收皮